<resources>
    <string name="app_name">Overthrown</string>
    <string name="New_game">New Game</string>
    <string name="Contin">Continue</string>
    <string name="Settings">Settings</string>
    <string name="About_developers">Developers</string>
    <string name="Exit">Exit</string>
    <string name="title_activity_scrolling">Prologue</string>
    <string name="story">
        \tВы законный наследник престола королевства Четырёх земель.\n
        \tНарод обожал Вас за мудрые решения, справедливость и человеческие качества.\n
        \tНо в один день всё изменилось: Вас оклеветали, предоставив фальсифицированные, но убедительные доказательства преступлений, которых вы, разумеется, не совершали.\n
        \tНарод обвинил Вас и некоторых других высокопоставленных господ во множественных судебных ошибках: ошибочные казни, неверные сроки заключения и каторги, получение взяток за смягчение приговора.\n
        \tВсё это было очень убедительной, но всё-таки ложью.\n
        \tРазгорелись волнения, начались мятежи в ходе которых произошёл государственный переворот, вы оказались в тюрьме, ожидая смертной казни. В один день свершилась казнь всех обвинённых в этом деле.\n
        \tНа казни выяснилось, что виновник волнений и бессмысленной гибели многих людей - Ваш брат.\n
        \tВас вешали в числе последних и наёмники, работавшие на Вашего брата и организовавшие революцию, не удосужились проверить пульс, решили, что вы мертвы и погрузили Ваше тело в телегу с трупами.\n
        \tВы приходите в себя, лёжа на горе гниющих тел. На вас рваный балахон, а из оружия только лежавшая в нескольких метрах палка. Вам предстоит пройти долгий и нелёгкий путь, чтобы вернуть себе престол. Вы готовы?\n
        \n\n\n
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_main_game" translatable="false">MainGame</string>
    <string name="title_activity_enter_name" translatable="false">EnterName</string>
    <string name="word_easy">Easy</string>
    <string name="word_normal">Normal</string>
    <string name="word_hard">Hard</string>
    <string name="word_class1">Warrior</string>
    <string name="word_class2">Mage</string>
    <string name="change_name_text">Необходимо сменить имя, чтобы Вас не узнали. Как хотите, чтобы Вас называли?</string>
    <string name="entet_name_string">Введите имя</string>
    <string name="enter_string">Ввести</string>
    <string name="map_word">Map</string>
    <string name="up_string">↑\nВперёд</string>
    <string name="left_string">← Влево</string>
    <string name="right_string">Вправо →</string>
    <string name="down_string">Назад\n↓</string>
    <string name="no_word">Нет</string>
    <string name="yes_word">Да</string>
</resources>
