<resources>
    <string name="app_name">Overthrown</string>
    <string name="New_game">New Game</string>
    <string name="Contin">Continue</string>
    <string name="Settings">Settings</string>
    <string name="About_developers">Developers</string>
    <string name="Exit">Exit</string>
    <string name="title_activity_scrolling">Prologue</string>
    <string name="story">
        \tВы законный наследник престола королевства Четырёх земель.\n
        \tНарод обожал Вас за мудрые решения, справедливость и человеческие качества.\n
        \tНо в один день всё изменилось: Вас оклеветали, предоставив фальсифицированные, но убедительные доказательства преступлений, которых вы, разумеется, не совершали.\n
        \tНарод обвинил Вас и некоторых других высокопоставленных господ во множественных судебных ошибках: ошибочные казни, неверные сроки заключения и каторги, получение взяток за смягчение приговора.\n
        \tВсё это было очень убедительной, но всё-таки ложью.\n
        \tРазгорелись волнения, начались мятежи в ходе которых произошёл государственный переворот, вы оказались в тюрьме, ожидая смертной казни. В один день свершилась казнь всех обвинённых в этом деле.\n
        \tНа казни выяснилось, что виновник волнений и бессмысленной гибели многих людей - Ваш брат.\n
        \tВас вешали в числе последних и наёмники, работавшие на Вашего брата и организовавшие революцию, не удосужились проверить пульс, решили, что вы мертвы и погрузили Ваше тело в телегу с трупами.\n
        \tВы приходите в себя, лёжа на горе гниющих тел. На вас рваный балахон, а из оружия только лежавшая в нескольких метрах палка. Вам предстоит пройти долгий и нелёгкий путь, чтобы вернуть себе престол. Вы готовы?\n
        \n\n\n
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_main_game" translatable="false">MainGame</string>
    <string name="title_activity_enter_name" translatable="false">EnterName</string>
    <string name="word_easy">Easy</string>
    <string name="word_normal">Normal</string>
    <string name="word_hard">Hard</string>
    <string name="word_class1">Warrior</string>
    <string name="word_class2">Mage</string>
    <string name="change_name_text">Необходимо сменить имя, чтобы Вас не узнали. Как хотите, чтобы Вас называли?</string>
    <string name="entet_name_string">Введите имя</string>
    <string name="map_word">Map</string>
    <string name="inv_word">Inventory</string>
    <string name="up_string">↑\nВперёд</string>
    <string name="left_string">← Влево</string>
    <string name="right_string">Вправо →</string>
    <string name="down_string">Назад\n↓</string>
    <string name="no_word">Нет</string>
    <string name="yes_word">Да</string>
    <string name="get_lost_string">%1$s, You definitely got lost. Try another way.</string>
    <string name="winter_walk_string">%1$s , Вы бредёте по снежной долине, ни на что не натыкаясь.</string>
    <string name="desert_walk_string">%1$s , Вы бредёте по пустыне, ни на что не натыкаясь.</string>
    <string name="forest_walk_string">%1$s , Вы бредёте по лесу, ни на что не натыкаясь.</string>
    <string name="mountains_walk_string">%1$s, Вы бредёте по горам, ни на что не натыкаясь.</string>
    <string name="magnus_event_string">%1$s, Вы натыкаетесь на великую башню Магнуса. Потрясающее явление и очень редкое.</string>
    <string name="bandits_event_string">%1$s, Вы замечаете бандитов, насилующих девушку, но проходите мимо.</string>
    <string name="tavern_event_string">%1$s, Вы замечаете таверну, однако не решаетесь зайти.</string>
    <string name="cave_event_string">%1$s, Вы видите пещеру, но обходите её стороной.</string>
    <string name="rainbow_event_string">%1$s, Вы видите радугу. Мило.</string>
    <string name="enter_word">Enter</string>
    <string name="strength_abilities">Strength</string>
    <string name="perception_abilities">Perception</string>
    <string name="endurance_abilities">Endurance</string>
    <string name="charisma_abilities">Charisma</string>
    <string name="intelligence_abilities">Intelligence</string>
    <string name="agility_abilities">Agility</string>
    <string name="luck_abilities">Luck</string>
    <string name="item_icon_string">Item Icon</string>
    <string name="equipped_icon_string">Equipped Icon</string>
    <string name="abilities_choice">Распределите очки навыков [%1$d]</string>
    <string name="plus">+</string>
    <string name="minus">-</string>
    <string name="zero_amount">[0]</string>
</resources>