<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="story">
        \t[Прежде чем вы вступите в мир OverThrown: Многие вещи не столь очевидны, как кажутся. Чтобы подробнее разузнать о чём-либо, будь то кнопка, надпись или оружие, коснитесь и удерживайте этот элемент, и тогда появится окно с пояснением или описанием.]\n\n\n
        \t\t\tПролог\n\n
        \tВы законный наследник престола королевства Четырёх земель.\n
        \tНарод обожал Вас за мудрые решения, справедливость и человеческие качества.\n
        \tНо в один день всё изменилось: Вас оклеветали, предоставив фальсифицированные, но убедительные доказательства преступлений, которых вы, разумеется, не совершали.\n
        \tНарод обвинил Вас и некоторых других высокопоставленных господ во множественных судебных ошибках: ошибочные казни, неверные сроки заключения и каторги, получение взяток за смягчение приговора.\n
        \tВсё это было очень убедительной, но всё-таки ложью.\n
        \tРазгорелись волнения, начались мятежи в ходе которых произошёл государственный переворот, вы оказались в тюрьме, ожидая смертной казни. В один день свершилась казнь всех обвинённых в этом деле.\n
        \tНа казни выяснилось, что виновник волнений и бессмысленной гибели многих людей - Ваш брат.\n
        \tВас вешали в числе последних и наёмники, работавшие на Вашего брата и организовавшие революцию, не удосужились проверить пульс, решили, что вы мертвы и погрузили Ваше тело в телегу с трупами.\n
        \tВы приходите в себя, лёжа на горе гниющих тел. На вас рваный балахон, а из оружия только лежавшая в нескольких метрах палка. Вам предстоит пройти долгий и нелёгкий путь, чтобы вернуть себе престол. Вы готовы?\n
        \n\n\t[Нажмите для продолжения…]\n\n\n
    </string>
    <string name="dsc_path">\tДобро пожаловать в Overthrown!\n\tДля перемещения по миру нажимайте на соответственные кнопки внизу.</string>
    <string name="winter_walk_string">%1$s , Вы бредёте по снежной долине, ни на что не натыкаясь.</string>
    <string name="desert_walk_string">%1$s , Вы бредёте по пустыне, ни на что не натыкаясь.</string>
    <string name="forest_walk_string">%1$s , Вы бредёте по лесу, ни на что не натыкаясь.</string>
    <string name="mountains_walk_string">%1$s, Вы бредёте по горам, ни на что не натыкаясь.</string>
    <string name="magnus_event_string">%1$s, Вы натыкаетесь на великую башню Магнуса. Потрясающее явление и очень редкое.</string>
    <string name="bandits_event_string">%1$s, неожиданно на Вас выскакивает шайка бандитов. Ничего не остаётся, кроме как принять бой.</string>
    <string name="tavern_event_string">%1$s, перед Вами врдуг появляется уютная таверна.</string>
    <string name="cave_event_string">%1$s, Вы выходите прямиком к тёмной пещере.</string>
    <string name="rainbow_event_string">%1$s, Вы видите радугу. Мило.</string>
    <string name="main_quest_first_step">Вам нужна какая-то невероятная сила, чтобы победить брата… Попробуйте поспрашивать барменов в тавернах.</string>
    <string name="main_quest_second_step">Бармен рассказал о какой-то силе, известной магу Магнусу… Вам непременно нужно его навестить.</string>
    <string name="dsc_easy">\tУ вас будет доступно 50 очков для распределения по навыкам, а враги будут драться в полсилы.</string>
    <string name="dsc_normal">\tУ вас будет доступно 45 очков для распределения по навыкам, а враги будут драться как и задумывалось.</string>
    <string name="dsc_hard">\tУ вас будет доступно 40 очков для распределения по навыкам, а враги будут в два раза сильнее.</string>
    <string name="dsc_strength">\tСила определяет насколько сильны ваши удары, от этого параметра зависит урон всего оружия в игре, кроме свитков.</string>
    <string name="dsc_perception">\tВосприятие помогает вам определять слабые места противников. Именно от этого параметра зависит множитель критического урона.</string>
    <string name="dsc_endurance">\tВыносливость помогает вам выдерживать большие нагрузки и сильные удары, повышая ваше максимальное здоровье.</string>
    <string name="dsc_charisma">\tОт харизмы зависят цены в магазинах… И количество денег, которые вы выручите у торговцев за ваш хлам.</string>
    <string name="dsc_intelligence">\tВсем известно, что лишь умнейшие способны стать магами, поэтому интеллект определяет вашу максимальную ману.</string>
    <string name="dsc_agility">\tНасколько вы ловки по сравнению с вашими врагами? Настолько чаще и будете наносить критический урон.</string>
    <string name="dsc_luck">\tДа, это удача. Вам просто… везёт.</string>
    <string name="dsc_inventory">\tЗдесь вы сможете проверить своё здоровье, ману и деньги. Не забудьте также выбрать лучшее оружие и броню перед боем! А если вы уже в нём, пользуйтесь зельями и свитками.</string>
    <string name="dsc_journal">\tВсе ваши взятые задания отображаются здесь, вы можете сделать один из них активным, чтобы видеть на карте, куда вам идти.</string>
    <string name="dsc_map">\tНа карте отмечены важные места, где что-то, да произойдет. Однако не стоит надеяться, что просто шагая по пустыне, вы не наткнётесь на каких-ниубдь демонов!</string>
    <string name="dsc_attack">\tПо нажатию на эту небольшую кнопку произойдут ровно два события:\n\t1. Вы ударите того, кто сейчас перед вами.\n\t2. Он даст сдачи… если, конечно, будет ещё жив!</string>
    <string name="dsc_trade">\tПосле нажатия этой кнопки выбранные предметы перейдут в противоположный инвентарь, а ИТОГ прибавится к вашему золоту. Да, так и происходит торговля.</string>
</resources>